有無人因為肺炎而取消機票？

自從年頭開始，訂左嘅酒店同機票都取消左，你地一共損失左幾多錢？

airasia無得退

UA同air canada 取消左未退錢

just a flu照坐啦

full refund？

你蝕左幾多

取消左郵輪
好彩原銀奉還

吳哥窟機票
幾舊水

武肺？

武肺

全退, 只蝕稅款

訂晒機票酒店去澳洲黃金海岸跑馬拉松 依加乜春都無得跑

取消完Air France 張機票，換咗張一年期voucher
下年五月到期，都唔知到時可以飛到去邊
過期都未換就兩萬

我都有幾張Ryanair嘅機票voucher
下年四月之前唔換就gg，不過宜家去歐洲好麻煩，所以應該唔會去

兩轉日本
全部錢已退

40蚊 旅行SIM卡買定台灣數據

全退

無得去沖繩同北海道

又取消咗

我退足喎 我原本係4月飛

avios換左d日本機票全部去唔到變晒代用券
住宿全退

我d機票都變曬voucher，咪啫係等於無得退DKLM

攪左半年先退到

最樂觀都明年下半年啦

難d